「法律撚入」一人舉一字，國安都冇你乎？

啱先見到有港獨旗被捕
但如果每人一粒字，係咪就舉咩都得？

題外：國安法之後，你會點同人介紹香港法律制度？
香港行緊嘅係具中國特色社會主義嘅普通法？？

法律撚
香港撚有法律

仲講法律

諗多咗

佢覺得你係
你就已經叛國ok?

拉咗, 紅官話有, 入去坐啦

點解仲咁天真

今日開始得人治再無法治

你怕犯法？
你應該期待佢用公安拉人，咁你就可以斬死中國恐怖分子為國家民族貢獻。

咪拉哂囉

同人治講法律

研究下

一堆堆dead body任你over

仲法治？

一人舉一字 非法集結

明示暗示都唔得
佢話你係就係